當用戶收到共享例程時，他們只需在安裝了Alexa應用程序的移動設備上單擊URL即可。亞馬遜讓Alexa例程可共享|莎拉·佩雷斯| 2020年9月17日| TechCrunch
我們將不得不看看他是否能隨著賽季的發展而上升得更高，或者他是否會迴歸到前幾個賽季的狀態。亞倫·羅傑斯又像亞倫·羅傑斯一樣打球了|尼爾·佩恩（尼爾·佩恩）。paine@fivethirtyeight.com)2020年9月16日第五屆第三十八屆
在所有這些情況下，每個人都不必決定是合作還是背叛，他們只需在更大的整體中發揮自己的作用。聰明事實的黑暗面如此浪漫|戴安娜·弗萊斯曼| 2020年9月15日|鸚鵡螺
這個詞對一些人來說可能聽起來很古老，但今天，祖父母充滿活力、活躍，他們根本不是鐵板一塊。黛比·艾倫的祖母的愛翻了一番| Joi Marie McKenzie | 2020年9月11日| Essence.com
一些更新只是為了說明蘋果的規則如何應用於它將於今年秋天晚些時候推出的新移動操作系統iOS 14的技術。蘋果修改了應用程序商店規則，允許遊戲流媒體應用程序，澄清應用程序內的購買等事宜|莎拉·佩雷斯| 2020年9月11日| TechCrunch
卡拉指出，在你的生活中，有人能簡單地理解你正在經歷的事情是多麼有意義。參加晚宴的每個人都失去了一個人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸
對於ACC來說，這根本不是一個不確定來源的選項。獨家報道：美國空軍說，美國無人機艦隊正處於“突破點”|戴夫·馬朱姆達爾| 2015年1月5日|每日野獸報
康威接著列舉了一系列他認為不能簡單解釋的巧合。哈利的爸爸和戴安娜的“謀殺”：新劇《湯姆·賽克斯》2015年1月4日《每日野獸》中的王室謠言
具有區域吸引力是一回事；僅僅成為地區候選人是另一種選擇。哈克比能把共和黨的有錢人兌換成現金嗎|勞埃德·格林| 2015年1月4日|每日野獸
但今年，該組織至少有兩名成員競相取代博納，而不是在週二投票反對博納。約洛黨團新的關注呼聲|本·雅各布斯| 2015年1月4日|每日野獸
他只是簡單地聽到每一個音調，確切地知道他希望產生什麼效果以及如何做到這一點。德國音樂研究|艾米·費伊
對於李斯特來說，這一點的第一部分是不正確的，因為如果他打錯了音符，那僅僅是因為他選擇了粗心。德國音樂研究|艾米·費伊
儘管當時我從未懷疑過，但我毫不懷疑他把錢裝進了口袋，只是銷燬了信件。封閉的房子| Augusta Huiell Seaman
Sherwood經常在他和Kullak之間搖擺不定，Deppe想在可能的情況下教Sherwood，只是出於他的興趣。德國音樂研究|艾米·費伊
我們開始的那個早晨是一個完美的秋天，簡單地生活是一種快樂。德國音樂研究|艾米·費伊